覺唔覺明黑鳩你 咁點 呢句真是好尾g

加埋紅色大字真係
隔住個moon都feel到啲霸氣湧緊埋黎

黑鳩你猁狗洗擇日？

啲死猁狗生出黎就是比我地曼年黑嫁啦

下下都要雲加發火先做野

又關爺爺咩事

弱智都撚 冇性架你

好似成碌鳩拍條女塊面咁

屌鳩阿仙奴啦
佢地先係你地對手